【勿再互屌】唔想/唔敢衝嘅，請立即去維園增援！

唔理你繼續質疑要衝定點，
人哋衝咗都唔會影響到你，
但而家肯定嘅係，

黑警開始好撚驚民眾遊行到金鐘

遊行咁合法、和平，
你仲有咩藉口唔出去踩多兩腳啊？
快啲出！
趕唔切3點冇所謂，平時都要等幾個鐘先出晒啲人，
最緊要快啲出！

仲有麻煩民陣一定要企硬！
喂，七一遊行係傳統，申請咗㗎喎，
唔係咁就妥協，配合黑警做嘢啊？？？
你哋一個決定可以救到好多人！

推
喺屋企打緊機、煲緊劇、食緊飯嘅，
麻煩立即出去幫拖！
遊行已經係合法、最低成本嘅做法，
希望每人做多少少

推啊
火車少咗好多人
上兩次去到紅磡成車黑衫㗎

推

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

好，明白，會support
請所有支持民主自由嘅人，立即前往維園或金鐘增援，兩個地方都要人！

出到去撐場既記住萬事小心；
去唔到既 唔緊要
係屋企幫手清理門戶 清走班3毛警犬風向撚

在維園見

推
紅隧好少人啊

推推推

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當